有無人好中意算命

尋日揾左個師傅， 佢算我五行同其他唔一樣

有無人都好中意算命

正諗住去大陸鄉下揾人算命

我第一次試大陸， 但係佢講d五行同香港唔同

準？

講既野overall差唔多， 但係5 行香港話我屬火， 佢話我係土

我都唔清楚 睇咗幾$